係地鐵比個呀婆鬧唔好蹺腳坐

大家有冇係地鐵遇過個呀婆逢人蹺腳佢就會走去鬧

鬧佢做乜係地鐵食野
問佢妹乜鳩

有，主要出沒係將軍澳線同近將軍澳線既觀塘線既站

可能當年佢蹺腳比人強
咪當可憐下佢

好耐之前試過，鬧就未至於，係依依哦哦囉...
係人蹺都哦

咁都幾好心

利申:蹺到有側柱側彎 成日無意識蹺腳，好想俾人鬧下

關你撚事咩